\begin{enumerate}
  \item Découpe le gabarit d'angle fourni.
  \item Compare les angles ci-dessous au gabarit découpé.
        \begin{multicols}{3}
          \begin{center}
            \begin{tikzpicture}
              \coordinate	(O) at (0,0);
              \coordinate (x) at (15:4cm);
              \coordinate (y) at (70:4cm);
              \pic [draw,thick,angle radius=5mm]  {angle = x--O--y};
              \draw[thick] (x) -- (O) -- (y);
            \end{tikzpicture}
          \end{center}

          \begin{center}
            \begin{tikzpicture}
              \coordinate	(O) at (0,0);
              \coordinate (x) at (230:7cm);
              \coordinate (y) at (285:7cm);
              \pic [draw,thick,angle radius=5mm]  {angle = x--O--y};
              \draw[thick] (x) -- (O) -- (y);
            \end{tikzpicture}
          \end{center}

          \begin{center}
            \begin{tikzpicture}
              \coordinate	(O) at (0,0);
              \coordinate (x) at (120:2cm);
              \coordinate (y) at (175:2cm);
              \pic [draw,thick,angle radius=5mm]  {angle = x--O--y};
              \draw[thick] (x) -- (O) -- (y);
            \end{tikzpicture}
          \end{center}

          \begin{center}
            \begin{tikzpicture}
              \fill[white] (0,2.5) circle (1pt);
              \coordinate	(O) at (0,0);
              \coordinate (x) at (180:1.5cm);
              \coordinate (y) at (235:1.5cm);
              \pic [draw,thick,angle radius=5mm]  {angle = x--O--y};
              \draw[thick] (x) -- (O) -- (y);
            \end{tikzpicture}
          \end{center}
        \end{multicols}
  \item {\doublespacing Quelle remarque peut-on faire~? \pointilles 
  
  \pointilles
  
  \pointilles
  
  }
\end{enumerate}